廢老 : 修例剩係搞有錢佬/逃犯 都唔係搞你

我諗各位呢幾日對住廢老都聽過吧。

今日, 我都係屋企聽到, 分享小小對話。

: "修例剩係搞有錢佬/逃犯 都唔係搞你"
: "咁你想唔想我發達先? 你望都望我發達, 買車買樓唔洗做, 養你過世啦,
但條例修左, 我就算發達都冇用嫁wo....會俾人搞嫁wo..."
: "咁你又冇犯法"
: "好難講啦又~~就當中左六合彩先算啦, 如果俾其他人知道, 同大陸報串的話,
難保唔會抄家求中國.....有幾個錢, 但冇權又冇勢, 又唔識大陸D官,
'的'左番大陸就玩撚完嫁啦wo..."

之後佢就冇出聲了。
再抽水: "一陣六合彩如果中左, 記得唔好拎"

完
講到尾, 最緊張都係錢
(不保證對所有廢老適用)

弊在佢搞我老細呢
有冇聽過有種失業叫 老細畀人炒左

確實係老闆級畀人夾上當地大陸審訊，
你啲小職員點知你老闆早十幾年喺上面點樣堀金法？有冇同當地partner 有錢銀上紛爭？